# Olá, meu nome é Anderson! 

[![Github Badge](https://img.shields.io/badge/-Github-000?style=flat-square&logo=Github&logoColor=white&link=https://github.com/fagnerpsantos)](https://github.com/acgoularthub)
[![Linkedin Badge](https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-blue?style=flat-square&logo=Linkedin&logoColor=white&link=https://www.linkedin.com/in/fagnerpsantos/)](https://www.linkedin.com/in/acgoulart/)


### Sobre
Sou estudante bacharelando em Ciência da Computação pela Universidade do estado do Rio Grande do Norte e estudante técnico superior em Análise e Desenvolvimento de Sistemas pela Anhanguera/UniDerp, desempenhei o cargo de Analista de Infraestrutura de TI como estagiário no Departamento de Ensino a Distância - DEaD - também pela UERN. Também sou voluntário no Grupo de Segurança da Informação - GSINF/UERN. Com interesse em tecnologia, eletrônica e segurança da informação, procuro sempre estar aprendendo mais a respeito desses assuntos e tudo mais acerca. Entrand, agora, no mundo de containers e gerenciamento de clusters com docker swarm ou kubernetes, mirando nas habilidades de SRE.

---

Ainda aprendendo:
* Kubernetes 
* [Docker](https://www.credential.net/6bc44149-ddf5-471b-bd54-818d7def4ff2#gs.70l4le)
* Python Language
* Information Security
* Web developing (HTML, CSS, Bootstrap, jquery, PHP, JavaScript and Typescript)
* IT infrastructure

e outros.

---

<a href="https://github.com/acgoularthub">
  <img src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=acgoularthub&layout=compact" />
</a> 

---

![Anderson GitHub Stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=acgoularthub&show_icons=true)



